陳同佳不如考慮坐大飛去台灣

不成功，便送中

太熱 不了

豪宅太舒服 唔去住

無心情
唔去住

林奠無叫我去 不了

落雨 不了

準備食月餅不了

係 不送中，便成功。

管牧師仲未享用完佢，等享用到厭倦先算啦 !

希望有人夾到佢
雖然應該有幾個G4旁住

違反人性喎
而家咁嘆 會過去踎監

其實國安法已經打開咗送中之門，而且據林奠講香港政府對此無能為力，建講陳同志善用政府打造的特別通道，去台灣自守，唔好多多借口，係神父屋企賣屎忽。

講左幾次，佳仔排到部ps5，安排緊班保安攞，無心情，唔去

暈船 不了